岩岩西灣河連儂牆馬路對面發生咩事？

岩岩翻屋企經過，見到好多人圍住，行過d睇條友個頭爆曬江

有撕紙狗自己仆親爆缸

藍屍夜晚太黑跌親姐

我聽手足叫走，我走個陣見到條友聽緊電話，應該call popo

我見條友隔離有手推車，似係街市個邊過尼

[正視聽] 啱啱有撕紙狗自己仆親爆缸

推呢邊 唔該

收到

地下跣就唔好跑啦！